（巴打入）有咩人生建議畀岩岩30歲嘅巴打？

見隔離有絲打 應該要開返個巴打區
岩岩今年30歲 求圍爐一下

老野

人生完了

早死早著

如果有車牌又會買車揸
記得儘量做個忍讓同有Manner嘅司機

等運到

睇吓銀行戶口有幾多個零 有越多個零代表你有越美好嘅人生

我一點後面有好多個零，點解我人生咁唔美滿

因為唔可以有點點

-唔好結婚
-唔好生仔
-唔好同女人聯名銀行戶口/買樓
-同女人出街要AA
-叫多幾隻雞
-唔好做兵
-唔好俾女人做出氣袋
-唔洗對女人咁好
-如果女人真係做左D好過份既野,可以動武打柒D女人
-小心個D夾埋女人騙你錢,俾帽你戴既男人
-小心選擇朋友,男性朋友同女性朋友都有PK
-要去旅行多D見識

仲有
-揾一樣興趣陪你過世
-專注事業
-要愛自己
-要時刻記住女人係好撚古惑
-俾女飛,要即刻揾下一條女,唔好挽留

-考車牌
-要買醫療保
-學投資
-學車
-要銘記於心,呢個世界上有個叫張褀忠既男人,對女人好既下場就係佢咁.
記住,係張褀忠!張褀忠!張褀忠! 好重要,所以要講3次
-最好嘗多D新野例如跳傘,潛水,紋身
-睇多D書增加知識,D女人都睇好多書,唔好輸俾佢地

如果你仲係A0...

好對唔住你已經太遲了

無論咩情況都唔好放棄自己興趣

1. d人話年輕輸得起，其實唔係
你廿幾歲時，人生輸左兩三年既話，30頭就已經慢人幾年，好多機會就無左

2. 我廿幾歲時，返工唔認真，hea到就快比人炒。眼見同期同學做同行，認真返工既事業有成，覺得自己升職比人慢, 收入又少一截。
好彩既係，我返工係hea，d時間係用黎玩，但玩既情況下develop到其他skill而且都做到幾專業，30歲之後好好運咁有個機會比我返到份可以用呢d skill既工，先叫升到唔錯既位同有好既收入。
我回望後得到既結論係你可以返工hea，但都要develop 自己既skill或者side business。如果無既，真係認真返好d份工。兩樣都無既，好易會後悔自己以前點解唔努力。

仲有, 男人千奇唔好依賴女人令你開心(到有一日女人離開你. 到時對你影響都唔大)

應該自己令自己開心,揾方法令自己開心

唔好聚支那妹

娶

唔好上廢人集中地攞人生意見

上小啲連登

講得幾好

啱